vtuber 美兔得罪支那人又得罪台灣人

話珍珠奶茶是中國的
又辱華話大陸仔周圍屙屎

大陸仔周圍痾屎的確係事實喎

玻璃心了

好彩冇得罪香港人

得罪左會點架

巧驚

人地當香港係支那